可以用啲摺機黎玩夾賓州

開套乳交A片再夾住條撚
好有feel

仲可以大大力咁屌華為 Samsung

似直接丁部手機

摺位有凹凸感，磨擦可增加快感

痴線佬

開震機再打比自己
夾住震

鬼唔望漏電電死晒你班變態佬

VR + 飛機杯又平又爽

出盡力屌慢慢舟

諗起就爽